幫棋靈王洗底 以後見「鮑姐」即負皮

做人唔好去得咁盡 抽水抽一次兩次就話好笑
抽咗幾個月仲抽就on9兼無聊架啦
俾個機會人哋重生啦

咁你都好忙

啱啱啱

負頭十個

見佢洗底洗得咁落力 咪當幫下佢囉

人地假膠樂在其中
你班真心仔就幫人洗底

但你成日留言咒人死

成班玩極唔厭

好多負皮comment喎 係咪啲人都響應緊

鮑蛆

真心，9up屌鮑姐真係有咁好笑咩 點解可以笑咁耐

Who未係娛樂台見過依位ching個名

因為鮑姐喺娛樂台

我覺得，點解要因為人哋嘅欺凌排斥而改變自己去就範？

無咖，照俾人欺凌。

但事實，有欺凌咩？係佢自己本人假膠先，玩串個party, 然後話其他人欺凌佢？
咁公平咩？

冇意義㗎喎
咁咪即係反過嚟話我地唔啱?

你要說服人地唔好咁做
就負皮人?
越反越激咋

擺明棋靈王自己出鳩post出事
錯不在我地喎

佢又轉唔到acc
倒不如每個post 都自嘲一下屌鮑姐
咁大家條氣咪gur 囉

佢依家一改常態出正經post
內容咁月經, 日經
此地無銀三百両
動機太明顯啦
收皮啦佢

你都傻傻哋 欺咩凌啫 人哋不知幾享受畀人圍住轉嘅感覺啦

包蛆

喺香港好心無好報
所以唔好怪點解香港人愈嚟愈冷漠
因為一但有心人出嚟幫口
班反對嘅會屌埋佢地

自己都抽埋自己
點俾機會

屌，垃撚圾